鄭秀文紅館演唱會2019 演出日期:2019年7月12日- 27日(共13場, 已加場1 次)

要入場支持下

仲點唱落去

佢開唔開到都成問題

仲唔退飛
仲想唱?

第一波宣傳都咁激 睇黎好快又要加場

自己留起嗰啲飛可以炒到幾萬銀一張喎
退? 炒完先再退, fatfat呀

英皇既陰謀
容姨8月

加安仔都開演唱會

咪撚on9當有趣

9萬就9萬啦

嘉賓有冇老公？

到時變前老公

的士call台贊助，許志安元朗爛地停車場演唱會之灰飛煙滅

闊別4年， 許志安終於重登紅館舞台！安仔上一次喺紅館開演唱會係2015年《Come On許志安演唱會》，近日佢出席活動時興奮表示順利入紙紅館，成功申請到2019年8至9月嘅檔期！

唔知有冇神秘嘉實呢？Sammi鄭秀文一定走唔甩啦！真係好期待啊！值得一提嘅係原來Sammi都成功申請到紅館開Show，仲要係7月，啱啱好早安仔一個月時間！相信兩公婆嚟緊半年將會好唔得閒，各有各精彩⋯⋯

前夫